好攰 番工成日做錯野⋯

我愈想做好就愈做愈錯⋯⋯😞

試吓放鬆下自己再move on

我都係，返到有啲痴線。
我上司同佢下屬就可以去蛇，我跟佢下屬去蛇
就要被佢當眾指責我蛇!

一番工就好大壓力⋯⋯好似永遠都做唔完

又失眠⋯⋯

好快就天光

本來我一早做哂自己嘢，點知依家要學埋人哋嘢，做埋佢。因為佢成日要請假

救得一個得一個

[綜援師]講多無謂,如果對生活唔滿意,真係唔好撚做

Same

好想resign

樓主做左幾耐？

半年都唔夠

最多咪炒，去第2間公司做囉